依家長洲多唔多人？

啲人係咪去哂膠外地區？

一定多

香港人點會聽話唔周圍去

係屋企好撚悶

賓客多

長洲賓客人數多